{
    "questions": [
      {
        "question": "Яка найвища гора у світі?",
        "answers": [
          "Кіліманджаро",
          "Еверест",
          "Монблан",
          "Аннапурна"
        ],
        "correct": "Еверест"
      },
      {
        "question": "Яка країна має найбільшу площу?",
        "answers": [
          "Канада",
          "Китай",
          "Росія",
          "США"
        ],
        "correct": "Росія"
      },
      {
        "question": "На якій річці розташоване місто Лондон?",
        "answers": [
          "Темза",
          "Сена",
          "Рейн",
          "Дунай"
        ],
        "correct": "Темза"
      },
      {
        "question": "Яка столиця Австралії?",
        "answers": [
          "Сідней",
          "Мельбурн",
          "Канберра",
          "Брисбен"
        ],
        "correct": "Канберра"
      },
      {
        "question": "Яка пустеля є найбільшою в світі?",
        "answers": [
          "Сахара",
          "Гобі",
          "Атакама",
          "Калахарі"
        ],
        "correct": "Сахара"
      },
      {
        "question": "Яка річка є найдовшою у світі?",
        "answers": [
          "Амазонка",
          "Ніл",
          "Міссісіпі",
          "Янцзи"
        ],
        "correct": "Ніл"
      },
      {
        "question": "В якій частині світу знаходиться країна Бразилія?",
        "answers": [
          "Африка",
          "Європа",
          "Південна Америка",
          "Азія"
        ],
        "correct": "Південна Америка"
      },
      {
        "question": "Яка з наступних країн є острівною?",
        "answers": [
          "Японія",
          "Індія",
          "Канада",
          "Німеччина"
        ],
        "correct": "Японія"
      },
      {
        "question": "Яка країна є домом для пірамід?",
        "answers": [
          "Єгипет",
          "Мексика",
          "Індія",
          "Іран"
        ],
        "correct": "Єгипет"
      },
      {
        "question": "Яка з цих країн не має виходу до моря?",
        "answers": [
          "Австрія",
          "Іспанія",
          "Італія",
          "Франція"
        ],
        "correct": "Австрія"
      },
      {
        "question": "Який океан є найбільшим на Землі?",
        "answers": [
          "Атлантичний",
          "Індійський",
          "Північний Льодовитий",
          "Тихий"
        ],
        "correct": "Тихий"
      },
      {
        "question": "В якій країні розташований Великий Китайський мур?",
        "answers": [
          "Японія",
          "Китай",
          "Корея",
          "Монголія"
        ],
        "correct": "Китай"
      }
    ]
  }